胡巴呢隻支那怪獸真係好撚樣衰

點解當初會整到隻咁醜嘅怪胎出嚟獻世 梁朝偉配呢隻on9仔真係慘

負評個個係咪覺得佢好cute

個導演係拍史力加個位黎
或者可以解釋到你個問題

好心大陸人就算吧，見鬼佬拍奇幻片，自己又拍埋一份

香港人拍

啲人入場睇核突支那uber係咩心態

pat嘢仲核突過史力加

香港人為大陸觀眾而拍

agger，核突唔緊要，史力加以前都無比人點屌過，問題係隻胡巴係sell佢嘅cute 呢下先乞人憎

好心香港人就算吧啦，見鬼佬拍奇幻片，自己又拍埋一份

但係好多戲院都爆場咁 (新)香港人啲口味愈嚟愈貼近支那